今日彭慧中着到咁

我係個廚師點忍到牙

小背心

系

設計對白

kfccoffee

😍😍😍😍😍😍

同啊媽睇睇下,話要send email去投訴-.-
佢係婦女會D人

On9

G

廢中-.-

煮煮下煮埋你

Wantdiu

lm

搵返你個西面paruru la

Paruru都正過桐g啦

塊面?

對腳正到

有冇震蛋圖

屌柒你老母啦
順便屌埋自己表情撚

呀中

你老母又老又肥又樣衰
緊係唔抵得人地後生女咁正啦

呢個真

睇左胡慧沖

架純屌打

收嗲啦你 g

收皮啦

大面雞

好想係廚房砌佢

兩位女神秋色平分

25仔

你隻臭g影衰哂架純b

原來你話我，希望你尊重架純

希望你隻臭g唔好再借架純個名搞事

🤤🤤🤤

樣差左

Verygood

我以後唔洗落啦

地盤g 唔好比我係地盤見到你 唔係全部唔撚收貨

我業主代表

好難專心